林鄭：港人大多數聲音想可以喺大陸可以投到票，聲音：「我想你快D死呀」

要投就全中國都有得投

海外(台灣)都要！

支持全國一人一票